[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （124）留低既都係愛呀哈利

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

PAGE3
裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒
14. 受到攻擊時, 有25%直接回復35%最大生命(暫時只有蔡文姬時裝獨有)

15. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
16. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
18. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分[/b]

216: 300萬 - 500萬
180: 200萬 - 300萬
162: 50萬 - 200萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄

就黎連月包都唔想俾 隻閪驚連個月包都得個28日度鳩人

已經冇課月包
成日激嬲玩家

神化去左邊?

下星期再帶消息既話
真係建議個糞營運賣/ 執左佢

佢精精地今個月就好出夠20隻
如果唔係真係執咗佢啦
唔好搞咁多野

起身打得返18分

新post lm

等吓等吓可能要等埋刷端午粽

一諗起又要日刷夜刷
好種好強烈既抗拒感

我仲有課月包 ...點都抵d

又嚟FF吓， 佢今次搞咁耐又delay，應該神化要打關貯道具再抽嘢多....跟手又賣即食禮包

邊有咁好死有得打

今次打大佬曹操boss......我估嘅
冰晒你地， 你地無敏將無得打

lm

已停課月包

岩岩起身打，出事了

打囉
打晒拿?

開左124請入

招企黃巾

佢地已經唔撚敢提呢樣野 但仲夠彊更新啲掠水包個下先好野

係就醒醒定定兩個月出晒佢

呢樣又啱呀
一口氣出晒佢
咁就平息民憤

尋日唔生性買左個專武包突埋把辛專

3粒隨機定2粒玄鐵個隻?

前1隻仲抵啦
送埋攻/防玉石比你抽

2粒鐵+D 晶耀石個個阿,用大法460$
我超缺專武同埋晶輝石

原來係咁
我以為衣家個個己經儲埋儲埋超多晶石

尋日課完打爆埋修羅中左蜀專石
又可以洗番全防裝打pvp

我隻張飛同呂布一直用緊人專....自己個把2把都係得2突

好好呀
我個粒中吳國

其實想突左張飛個把有拔山先
但一直都抽唔到張飛專肥
而家夠料升布仔上6突又唔想用落去住

之前買過一次專2粒鐵
時裝又2粒
逼住買埋今次6突

本身一樣情況
不過我破左30星所以衣家升到3突

本來都唔想
但武鬥4突專比人屈機條氣唔順:o

唔上金龍還好

齊鼓掌

兩睇啦
1p1 就格食格 勝率得50-60%
4p 就有冇專武都係咁打

但我打左5場都三星度
可能改左5隻小兵無咁難

咦
即係打玩家軍團仲係有5隻小兵呀?
我見到董卓冇5隻小兵仲以為又改走返

係

係細力巴打可能辛苦d , 我得閒再check下有無無buff軍團打
不過應該幾難搵, 除非我地趺左落100名後

n巴你借咗幾耐
做乜咁痴線
20日?

不過都不失為一個好方法
防止自己亂用金

20日嘅話每日一千金 當你平均4隊一百金都要12.5個鐘

都唔記得幾多日,, 應該1x-20日左右

個心好夠定
我係個啲見到有紅色通知會忍唔住禁走佢個啲人

我都係 多過一日都唔得 加上見d紅字覺得好礙眼

有無人有時間打協呀

來打呂布

希望你順順利利啦乜巴

承晝貴言

荃灣好住

點撚樣呀 , 打街場得 30秒打呂布

係咁比石打中扣分

唔撚知佢地

屌彈鳩左

同巴打玩有成 1分30秒
街場 得30秒 , 真係痴線

仲洗唔洗幫

今日有個好勁既巴打carry

我覺得佢同你同乜sir差唔多level

解晒啦 , 有賽巴同小雲
有1場 3:00 搞掂

堅勁 忍唔住要吹奏下佢

lv咩vel呀 咪又係咁
打機啫 唔洗帶光環既

唔係光唔光環 都係咁樣up下姐

只係打慣打熟姐
其實我隻神劉把專得3突
我好多時都係用佢打

所謂技術搭救就係咁解

個小雲的確勁 我同賽巴打協好似搭左順風車咁

有冇巴打carry 呂布？
123 or 124?

我地圍內講過

我成日做比人秒果個

請問有無巴打得閒相助打呂布

直播個條?
敏隊呀大白巴
于禁+甄宓+孫尚香

係時候拎返出黎玩

于禁同甄姬已經變晒神玄既肥料喇

而家再拎出來應該係香香+凌統+三娘/元姬 不過除左香香，其餘兩個都無專

我啲原3原4都係比神將食鬼晒

專武1隻敏都冇
想玩都冇得玩

我呢家得閒打

無錯，個差距一向都系度，我都係諗下點攪好手上既人先啦，打協好低攻，諗緊係唔係要換入布仔放棄辛妹

夢幻團長=第一屆軍團戰團長

我神玄把專係破甲/暈專，唔係拔山……係拔山我開心好多

我都係暈專，一突咗完咗活動就算，廢事升

認真真係勁，我今日兩場佢都40%

雙兒：因應課長強烈要求，xxxxxxx

神劉另一把專差太遠，又拔山又冰又碎骨，招招靚技 再次屌營運個老母

兩件時裝都冇買

兩隻神將兩把專都on99架啦

我隻神劉技都未爆專又未突買件衫都冇撚用

我突滿左佢把破甲專喇 如果真係出轉專技能，我一定課

神玄果把好過辛妹另一把架喇

遲課平好多舊……

我就係怕佢一二三四五六突轉完變番六星專 所以先唔升

如果真係咁……我唯有放棄拔山……

乜sir 中甘寧
恭喜

乜色都唔知，恭喜乜呢？

唔講咁多 即刻狙擊

屌而家打肥董跳場都計既

巴打無留意之前D POST.... 我上次試左喇.... 跳場照扣你一場架....

🙄 唔記得有冇記錯
佢之前話唔扣

打咁耐都話當你打左

佢有公告將會改做唔扣, 但未實施的.....

即係叫大家唔好再屌佢呢樣嘢先....

即係好似出境界咁 我會出架, 你等下啦

已經等左唔知兩個月定三個月

低能
我真係以為已經改咗跳船唔計

千萬唔好做傻事呀

咁快? 我仲以為要等到我賀壽

中水甘寧 直上6星
幾好運既真係
好耐冇中過6星

好耐都未見過文姬出場.....
好多武將都被消失...

冇加攻擊力/冇減防
衣家跟本冇得出場
都打唔入神將

我有隻郭嘉加3突專玩咗輪頂防, 但無耐就開防六突專, 人人攻高咗好多, 只好止蝕離場...

敏隊個救命技話改
個時係幾時?
自己諗下佢會幾時唔計啦

郭嘉玩住技Q棍真係好慢....無絶防優勢真係棄得...
呢家都係夾袁紹守吓金礦用

郭嘉D技真係..... 用都唔想用.....

玩得郭嘉就緊係玩拖時間
得閒就放一技
一有無雙就放
拖到你雙神將都要timeout 輸 1p1 斷5連激死人

召人打協

咩頻

如果佢全攻神將有機會殺到佢 最怕係全坦神將

大家唔知NEAR爺玩郭嘉出名咩
當年佢玩防係基本上無咩人可以打到佢
差不多招招扣10

新野

我剩係知N巴係GM

所以佢咪可以玩全防玩到打唔入囉

124
要幫手請叫

I am coming, too

sor 彈了...

旋巴打袁紹唔洗出覺，出技都好快打完
其實個limiting factor 係打布仔個一分鐘，就算前兩個階段打得快都冇用
所以留多個覺打布仔好過

隻神劉換埋金葉都仲差14點先滿技
姐係仲要2個月

係
一出6突專即刻斬左
知道d 攻實破到防
而家剩番把3突專係倉on99

屌佢個冰凍bug幾時先肯fix 呀
打軍伐又中，換唔到人，電腦用三十幾秒先打死我隻嘢
最後得一粒星

營運正仆街
10 金都唔想俾佢打多場

我仲有馬超3突于禁3突全金字專武供奉緊...突又唔係, 唔突又唔係
幾時先有道具洗突專

揮手
周瑜, 夏侯惇, 劉備, 徐庶, 孫尚香

哎呀
差一點點

黑心營運係咪傻嫁
到而家都冇新野玩
個神化係咪收左皮

有冇人打呂布

大叔好波

我見除左我都好似冇乜人叫神化春

我就keep住上水屌營運唔撚出神化 上水都狙擊神化仲未出

真係晒氣
呢排協力日任都打唔足
由鳩佢了

我估應該差唔多會出既...
隻西game成日都係後日更新今日先公告架啦

已經走左一個月底數 仲要縮頭龜一粒聲都冇 賺錢包又會繼續出架喎

定佢已經係fb更新過消息我唔知

冇出過

佢精精地就今個月出夠20隻
唔係嘅真係走好多人

利申: 玩緊Dragon Ball Legends

我係驚佢到時真係出左廿隻都冇晒人玩 繼續玩雙神將無雙咋

btw 咁大間公司俾啲交帶好嘛

利申 啱啱先課完第二隻驚

我dl 完抽左 3隻金卡角 先發現日版無得轉番中文語言
放左係度無玩

要國際版先有得轉語言
不過我係為左睇劇情

幾時先改名

same here too

而家連4p都無動力打 打軍團半個月都三把五星專喇，仲要佢個每個星期500碎片為乜

我諗我3,4個月已經冇打4P

我間中有入去打下

Btw雙手挫樽 個bug武器成日搞到兩手空空

今次更新後先有呢個無武器bug 越改越衰

打4P比人狂暈，一係大家都冰住大家，永遠我都係遲可以動果個 真係d bug多到無乜心機打4P，協都仲有心機玩

仙體打4p先會開心

求carry同企

而家把專仲係拔山 唔轉住啦

終於困全三星 隻玄德專無拔山，洗左激勵4打左成個鐘先三星……有幾次兩分五十幾過關，但計埋佢段片超時

太強大

放棄辛妹靠曹玄布個gay伴先過……

而家有三個蜀國五星指定專，仲有一個原五專指定箱，張飛把專差肥料都夠突滿喇

已經好耐無打

個軍團打唔到三星 好多血

勵害

係 要轉全攻打
岩岩好40秒

軍團副本齊

打左幾次 有時都係過40秒 太廢

我用辛布玄先40秒內過 用曹辛玄反而成日都四十幾秒 要夠暴力先得

下次都係打夠兩把五星專算
打3000分好晒元寶
隊野又廢 成日超時

我懶得又轉番攻裝
隻辛無拔山有時都過40秒

我第一日打左九場啦

我好多都會過， 但仲算打到

我第一日都打九場，但估唔到第二日隻董卓咁快就byebye，打小左佢分

第二日晏左打
得返18分痴撚線

巴打把辛專洗左仙體打pvp?

我第二日都專登八點幾起身打左先 打到尾時已經得番雙位數既分

洗左仙"學" 一入場加20% 防 同hp

其實打10-10困一隻玄德加gay伴都夠過，玄德要攻裝再配布仔出來打下等玄德cd就夠，我隻水曹成場無出過場

打pvp用仙體過引d喎 發動左仙體在水曹/布仔面前走來走去都唔怕

快過股災

基本上第1日唔打就無216
我計過
第一日6月2日打5場就有1080分數
要用2+3共100元寶
之後每日都43分一場
有11日
如果每天打2+2=4場=172分*11=1892分
元寶=40每天即440
分數係1080+1892=2972分
元寶係100+440=540元寶
即係話只要搵多一日打多一場(43分+60元寶)
就可以有3015分(600元寶)了

你計小左一樣野，打其他人個軍團如果自己唔夠力好難先三星到，所以無論點都好，第一二日打董卓時要盡量打多d

無計小一樣野
因為以度我地無咩幾何會唔夠力
特別佢出多2隻出黎

buff 咗既小兵都好惡, 要車兩三嘢先死

但一定好打過個三隻又減速又冰控又燒你

咁你巴閉啦，我自問都唔係成日三星到 總之頭兩日我一定打多，你呢個數係咁計既表啱你用就得啦

你都打唔到3星?
你單手打緊係唔得啦
用加隊同專心打應該問題不大

之前用曹做隊長好難三星，轉左用辛妹就場場三星，要暴力打過去先得

我用姜維神劉呂布
已經三隻最大力

辛妹是最大力
之後用關羽燒下佢連布仔未出已經搞點
所以有燒係幫到手

平民呂關張打左三場
36秒 59秒 29秒
第二場失手打散左d 兵，分別好大

我都係 呢個暈定位技要好好掌握

同埋入去之前一定要熄 auto+
Auto 都最好熄埋
之前試過唔熄，亂咁放技走位打散晒

平民意思係乜先

呢個我都覺，每日第一次入場都要望望先

一開波頭個2秒要企定唔好打
因為佢會打唔到
唔知點解

我無課仲唔平民?
三隻都係靠營運送/掘金買指定原五

無關係
我夠只課38蚊啦
但都打到的

你剩係課38 咁隻辛妹點換到返黎又有技又有專

技係由3月開波到佢完埋神劉個時個活動
專我冇喎

我辛妹嗰期掘唔夠金, 知道換唔到
又以為辛妹幣完左活動就冇用
所以換晒專武 (嗰陣我仲未齊3把六突專)

點知辛妹完左就出神劉
兩個辛妹幣換到一個神劉幣

如果早知係咁, 而家我神劉已經滿技了

個時乜SIR教話升辛妹好D
佢話夠大力
所以換左佢就叫我狂打個佢活動換D神技卷
叫我先升滿辛妹之後先好搞神玄

但後尾D人先發覺神劉儲無雙極快
又破防破攻
所以仲大力過辛妹

發動到就係
但辛妹好明顯似係秒殺將
神玄似玩技術玩破防

打 1v1 神劉先係秒殺
出4技衝埋黎, 仲有技隊罩
根本無人能敵

試旦﹐咪再慢慢升神玄囉如果仲未棄

ANYWAY
有冇人CARRY我打呂布

唉
彈

拿 我分身算就肯定係平民啦
冇專武 (用其他專))
玄德技能只係升左3份2
曹操, 呂布, 玄德組合

打軍團:
1) 曹操首先2技降防(雪實3隻)+ 4技秒殺 (死唔去補1招1技)
2) 向左下走5-6步 等3隻集中換玄德
3) 向右上打4技撞到佢地飛晒上右上角, 補1技降防+3技+2技

通常咁樣都死晒
咁都唔死就換返曹操打多1招技
大約30-38秒完場啦

明天試試....今日爆咗幾場試， 好貴了
anyway, 我咁啱都試咗場，剛開時始為免還在無敵狀態， 可以先用普攻打， 見打中才開技

曹我萬九攻
點樣2技加4技秒殺

我曹操二萬一攻都唔可以二四技秒開頭d士兵

雅巴求拍片

咁低嘅
咁你可能要補招1技+3技

米住先
我以對方軍團24萬戰力冇buff黎計嫁
衣家lihk揀打緊個個係33萬6 齊buff緊係硬

聽日試下
屌佢老母又唔整返 跳場唔計

冇buff軍團冇乜討論價值，90萬戰都夠打修三星

buff晒既硬到仆街 我都係要靠辛妹拔山暴力過

咁岩部pad開得耐+冇晒電
錄個陣疾疾地
諗住低調啲除裝唔用神將
咁樣夠晒平民啦應該

點知仲輕鬆過我用雙神隊
疾到我隻張飛禁錯4技
(其實係我估唔到佢可以1招秒殺一時亂咗)
buff晒都係秒貨

雙神將都唔夠張關布個gay伴

技隊真係差好遠喎....仲有我隻將一開波在上面
係咪an 機問題

我諗係你set左auto+/auto
咁樣係你load畫面個陣
控制咗你隻人跑上去

p.s. 呂關張神化完
將會重奪返武將榜上第1位

搵唔到個消息

岩岩係英文版度見到喇 仲話
1強化其他羈絆
2獎勵up
3更多PVP內容

佢精精地就月底快手出多10隻
玩呢隻西game玩左成年幾
佢冇1次階段性出野係會有好結果

1) 時裝
2) 羈絆

幾頁紙 淨係知佢6月11終於肯出
其他同廢話係冇分別

國際版好過中文版
至少鬼佬雙兒講野FRIM好多
雖然會比佢陰到

可能中文版集中比台灣同香港
國際版比歐美,VN仔,坡佬等東南亞人
話灑VN仔係重課客唔可以得罪

鬼佬雙兒講野都唔好信十足，上次佢話辛幣過左時就無用，點之一個屈尾十可以用來換玄幣

個次我估developer 真係咁同雙兒講。等你換走晒啲幣
利申，中咗伏 所以隻神劉有排都未滿技

玩隻game都要鬥志鬥力

呢樣野我都無奈
搞到我分身兩隻神將都兩頭唔到岸
如果知呢單野
起麻我隻分身有1隻神將可以滿技

Gain another leader skill
即係可能改佢地主將技如加攻加防??

可能係小霸王或王元姬會變加攻20%

小霸王應該係新一代敏隊隊長

其實吳國衣家好弱
好應該加強返大喬
衣家大喬四不像咁

1) 原5能力非原5
2) 倍率低
3) 隊長技廢
4) 專武時裝唔配合

邊位巴打最快可以完成1隻100%孫策

平衡? 都講到口臭唔想再講

慘
吳國原5竟然係得甘寧, 孫策, 凌統
仲要全敏

上次抽中3突孫策

【 6 / 11 ( 一 ) 預計進行武將覺醒更新 】
各位主公好，我是雙兒

針對許多主公詢問的武將覺醒系統的更新事項，有以下內容可以先透漏給主公知曉，不過詳細的更新內容與更新時間將會另外透過公告告知。

6 / 11 ( 一 ) 預計進行武將覺醒更新
除了附圖已經發布過首次更新會納入的 10 名武將以外，預計日後會以每月最少新增 10 名的速度進行更新。

■武將覺醒系統預計會使用突破的武將，並且以可以活用各屬性 ( 火、水、木 ) 的方向來準備。

武將覺醒時，可獲得比突破武將更加卓越的能力值以及技能等級還有賦予新主將技，主公可以期待武將們的大變身，
此外，也會確保原本的神將 ( 辛憲英、劉玄德 ) 的能力較優越。

■並且也會推出征戰天下的新地區以及進行排名獎勵的優化

除此之外的準備中內容，
雖然還未能確認更新的時間表，但我們正在準備以下的內容

■目前有許多主公提到武將的平衡需要調整、羈絆效果優化以及提升各模式獎勵等等的內容，我們都有聽到並且也在準備相關的調整。

雖然無法在 6 / 11 ( 一 ) 更新時就套用上述優化內容，但我們會盡速準備以期能在最短的時間內更新，屆時會再告知主公。

1 ) 我們理解因為呂布、關羽以及張飛強大羈絆效果的關係，造成其他武將的實用性下降的問題，我們將會優化其他武將的羈絆效果，並且推出更多的羈絆組合。

2 ) 我們也明白目前許多模式內的獎勵都需要提升，我們將會優化這些獎勵的內容。

3) 我們也正在準備讓主公們可以一起進行遊玩的新模式
除了推出受到許多好評的馳騁沙場共鬥模式之外，我們也正在準備可以讓主公和其他好友或是軍團成員一起進行遊戲的新模式內容。

除了以上的新遊戲內容以外，我們也會持續優化主公們提到的若干問題，謝謝。

武將覺醒系統預計會使用突破的武將，並且以可以活用各屬性 ( 火、水、木 ) 的方向來準備

我都唔明架...係佢地中文太差....
但真係有可能3色將咁升...咁就PK

孫策已六突將

有其他敏將?

我估係可以自己選屬，唔洗限死吳火魏水木蜀
我一早就想佢比人換屬玩架啦
分番金銀銅卡能力就ok 了

幣有得轉都無咁易.....九成轉幾千金買道具及幾百萬銀幣一次

金同銀可以farm
最怕佢出hkd 轉屬包

可能真係要齊3色6突 再random出隻屬俾你
之前辛妹同神劉都係要抽
唔覺得佢會咁好死俾我地自己揀

寫文條友拎F
完全唔知佢係用咩突破武將
3合1定點

3合1？
唔係呀
咁同叫我唔玩有咩分別

最大可能一定係3色合1 上90
因為神將係彩色星

第二可能就同屬上90
但呢個最難
當佢要突3次
都要18張金卡

3合1真係太癲
大佬 真係冇心機再重頭升過啲銅同銀卡囉

快d 出埋裝備洗屬啦
玉石都轉得
個d 屬差雞碎又唔比人換

佢話要用突將
即一隻80的再加隻突將上去似係
基本似兩隻六突布仔變一人咁

1) 2隻金底6突> 90LV神將
2) 3屬6突> 90LV神將

我都唔知邊隻容易啲了

1會易啲

應該火加火出火
否則咪變左個些原五但原3數值既銅卡升level

所以佢7日送既將係有關係的我估

大叔講出咗道理
所以其實3屬合1先最公平

p.s. 如果3屬合1我剩係升到關羽...

撚狗mode:
3合1 random出火水木屬
各屬性數值冇差別
出唔到自己想要既屬迫你再洗過

最好係簡單囉
但三合一會變返大家又10抽唔會灑野咁
不過好痛苦囉

呢個係最大可能
不過未必係數值冇分別

參考神將:
應該係相差原屬多50攻
次屬多50防
尾屬多幾百血咁

即係可以木辛水布火關羽

咁樣先最符合佢個句爛原文意思

但前提係你3合1完係真係出到水布/火關羽
如果唔係
重刷啦

一陣3合1完
出火呂布, 火關羽, 火張飛
我都唔知講幾多句粗口先得

癡撚線
即係出唔到想要既色
開左5洞=直接浪費

之後出埋隻敏神將長阪神將加攻20
變成火策水師木神雲

頂 你唔講都唔記得5洞呢單野
好在我未開晒5洞姐

錯
等佢上100lv變㫒華

我曹操一早已經開左5洞
神法出火曹就

到時我都已經冇時間打機喇可能

你神玄係乜

水曹 火劉 木辛

可能火劉木曹水周

根據佢神將經驗
真係好大機會係隨機出屬

btw 我再重讀佢段文字10次
最良心演繹
1) 用突破武將黎神化
2) 當中可以用3屬是但1種黎突破

但係我唔會覺得呢隻game有良心

之後㫒華可以力隊變敏隊或技隊
諗起就大獲了

冇撚錯
一諗起隻5洞水曹有機會被洗做火曹有少少想棄

睇佢點出啦
而家真係好難估
銀卡原五其實唔易草
如果佢要三色合一再隨機
會好多人棄
有唔少人係原色控來
本來隻野藍色你強行轉走人地隻野做第隻色
我都唔想玩

得罪講句 木曹真係好柒

顏色都算
而係我用咁多時間心血升隻原色
而家要轉走佢變銅色
就算能力唔影響
都好撚戇鳩

仲有星魂洞呀
唔係水曹我唔撚用

我望住綠色辛憲英成日都好唔開心

不過紅色我又可以接受

呢d佢應該唔會冇
純粹可能係神化轉顏色

見你地咁估都覺得複雜, 唔想玩
不如火呂布食火周泰就神化到算啦

然後神化後有個掣可以隨時轉屬

係……雖然都有肥在，但真係無心機重突銀銅卡

我最頂唔順辛妹個膠樣

有得自選屬就一定最皆大歡喜既
不過呢間咁既糞營運

已經係火玄火布火辛，再來個火曹即係叫我唔洗玩都得喇

我都係咁

如果佢地仲想留住班玩家既話
唔該俾玩家自選屬性
否則

random屬性真係自尋死路

三色除左能力外 亦都反映左價值
原五金之前都係屬於啲要課既item 銀銅就鳩抽都有
所以可以轉色應該都會俾人屌

要你齊3色6突先上到神化
點解仲會比人屌？諗唔明

如果真係齊三色先轉到就冇野講

所以無論金銀銅角色要神化
好有可能係升晒三色
除非佢限左銅卡神化能力再低d
但咁樣仲複雜

琴晚好似連大叔都差d贏佢
有冇咁廢呀

所以我好似上次咁講, 金卡覺醒同銀銅卡覺醒會唔同, 應該會用少D "材料"....咁先可以拉平個差距

咁我都諗唔到如果真係齊三色仲要隨機轉你色既理由 除左摟屌

我都唔想咁耐
但我地真係太熟悉狗西營運

同期推出3-6突卷禮包
上唔到想要既色？唔緊要再洗過
但麻煩課金先

好大機會....

呢件野有印象
係咪做跑狗名單條友

由24號始我搞緊隻木陳宮, 呢家先4 突.....好攰

垃撚圾空山
打咁大段文屌人全防
轉頭自己玩雙仙體

凡事講得太盡必定賴野就係呢啲

笑左

頂 今日又冇時裝箱
難得我今日記得20點更新

利申: 儲左6萬點想買時裝箱

空山 係收皮吧啦

if u can't beat them join them
真係要笑

怪唔之得呢排佢冇上水啦係面書
原來忙緊洗仙

好想睇 最多幫推

咁搞笑
扮留言請教?

連油巴都贏到
早幾日又win左一次
那天1勝

我儲左十一萬
次次記得就冇時裝箱 唔記得轉頭睇又冇晒

主隊儲左好多銀銅底, 睇黎就黎可以清倉

就係囉就係囉
我等住洗金字家嘛

單抽

得布仔一件主防金字

比我會洗攻擊先
萬用啲

但防紫去金頂值差300 攻擊差100 我就會洗埋防先

睇錯 防係200幾 攻就唔夠100先啱

吸吓運先....

濕巴咩意思

有日成八點四個字入場仲見十個時裝箱系度，比我買晒

龐統係我第一隻唔洗用指定卷都突滿既原五，不過突滿而家放倉 技能太慢喇

關我事？

打錯係旋巴添

大叔打贏金龍前十
照咁計 大叔係呢到實力最高
數係咁計

你地幾個好搞笑

之前已經轉走左堆廢龐同甘寧 依家又抽中真係死唔斷氣

但就係咁樣先係最搞笑

以條友仲勁啦
His skill is nice

仲keep住張圖

旋巴仲有開武將位個單野嫁

數係咁計系列

數燧咁計個單真係好經典
無視loading時間掛機計算

點搞

拎去痴住道門先啦

其實係我剛剛想揸出街先發現

唔明Kyle 有咩能力入到金龍頭十
除左一開波就打到關同立即復活外
佢技術唔算好

個d 排名唔係鬥多時間同元寶ga ja 咩
計我話排名計1v1 先係真實力

你有時間同元寶 要入頭10其實以依家黎講好易
因為的確少左人打PVP 包括本人
弱智既 PVP開到依家獎勵仲係得咁少
真係當班玩家係乞衣
第1=5星專X1+20萬銀+500元寶
頭10=4星專X3+15萬銀+300元寶
頭30=4星專X2+10萬銀+100元寶

最少都應該咁啦

我幾晚冇打4P
尋晚得閑少少玩左3鋪
咁啱第1場撞到你

有D人係有實力同技巧
我只少我對徐庫同KYLE
徐庫D招快過佢同技術好過佢

軍團齊

屌佢老母軍伐又中 bug
三隻武將出場無啦啦得返 1 fps
要夾硬 quit game

唔忿氣爆金買多左兩場

算啦，營運都知多 bug
諗住 quit game 唔扣場就算

好友boss獎勵

我意思係話佢諗住遲啲唔扣場就算
似乎無心修復啲 bug

以個BUG同課金關係?
無
所以你等下先啦

有關係
有 bug 就要你爆金打多幾場追進度
逼你課元寶

正想同大家講呢點

遲左了 如果早啲知就出門口前開電腦掛
依家就898

我都係 照掛

長期小過一百萬.... 又要觀星又要儲銀等佢神化/突專....

觀星已放棄
等佢出禮包比金黎買仲好過

星魂可以買, 但你要開洞都係要觀星拿碎片... 尤其開第五洞

要開都唔開住啦
你唔記得左乜SIR昨天講話隻水曹事件咩

話唔定佢俾你自己揀屬呢
3合1 random屬係最賤既手法啫
咁搞法會走好多人 真係未必會咁搞
除非佢地真係想執左佢

冇觀星好耐
而家仲有2千幾萬

到時係想開洞你就知幾慘喇
頭2個觀星得1粒 第3個起先有2粒
第5洞要360個 每日最多先免費觀20次

冇所謂啦 開4洞都夠做

個server係唔係虧左
10mins前網絡不暢順彈驚後到依家都未入得返黎

正確黎講
應該話不斷彈網絡不暢順
然後彈驚

我無事喎，已掛一個鐘

完全無事
掛得好順

是但掛吓停吓，都掛咗一百萬返嚟

無打協力
不過搵左二百個

打邊關

10-7普

6月11日早上有伺服器維修

期待已久的新坑

係喎， 點打二百個

我掃10-10困, 一野3百萬落袋

仲未有動力沖3星關

我留左丹比佢地食... 掃蕩卷無晒

我尋晚都打到去10-10修喇 不過無乜動力罰企儲無雙所以又卡關喇
BTW, 神玄打關好似真係有BUG, 尋晚打10-10修時我搵辛妹做隊長, 神玄在無隊長技加乘下出技打敵將都係扣10, 但我就咁普攻反而下下幾萬咁扣人喎

我買左但又唔想用罰企大法過10-10修 又卡下關先啦, 暫時唔急住要元寶

用罰企我都打左10粒鐘
隻水辛洗拔山全攻型比隻夏hi 1 hi 無左拔山引要企10分鐘重打

你咁講完我更加唔打住

我記得修10-10好似打咗2次就過

打夏侯關鍵係
1) 張飛打爆第1波血
2) 布仔打爆第2波血
3) 辛直接開覺醒收尾

p.s. 出緊技個陣配合天生技暈可以唔洗扣血
兜圈個陣盡量係兜緊1個「圈」
而唔係垂直咁跑

張飛/布仔打唔切1波血,
可以換辛暈住黎出技咁就唔會扣血
辛跑得快
其實兜圈兜成分鐘都可以唔扣血
大不了未兜圈兜到佢CD夠
咁就唔洗用布仔張飛都得

岩岩曹辛劉冇換裝打左2次過左
普攻buff左後易打左好多
起碼兵仔唔洗開技打

都係
其實修咁多關最難我覺得係10-3
如果撞正主將比佢剋屬 (主將木屬)
呢關簡直係地獄

p.s. 不過衣家普攻buff咗唔知仲係未咁難

神劉普攻頭2段快靚正
都係靠佢過

好狗衣家營運
冇咗過劇情活動獎
之前啲活動獎雖然唔算太好
但起麻都有突卷有元寶

直覺認為11號更新會出新活動

課金活動

肯定有呢個
齊3隻就送乜乜乜
齊3隻指定羈絆就送乜乜乜

好整定6星經驗丹
仲有之前一周年箱d卷

幾十隻5星肥係倉頂死曬啲位

所以想佢快d公佈點升，隻隻將都要留肥真係開到250都唔掂
（開到195）

幾十隻肥咁好
我剩係儲3色肥都唔夠位儲
剩係儲左主要升爆緣份個幾隻

垃圾等食個種
唔係原五肥呀

呼叫協力朋友

黎緊

悶到玩孫權/董卓隊長
被神將秒

有冇人幫手打協

即黎

同辛妹一樣

非神將既時裝都係有唔同色嫁啦
不過d 人通常練金卡, 所以易估係咩屬

神將就難估d
要靠上面個細圓圈睇咩屬
但要行埋去先睇到
對方出左畫面就只睇到佢個頭

好心啦庫仔團
唔係屌人玩高防咩
個個依家係度玩仙體

求carry

頭10個堆庫仔團全部都玩仙體

大嗱嗱幾十個高手
搵個有連登AC既都冇？
廢時你地睇唔到 唔加密喇

係男人洗返拔山玩技術
定係冇左bug玩唔惦？

11點有冇人打協？

有, 我都未打

孫權隊長+雙神將
跟住專武都係仙體
然後洗全防

呢隊好唔好打其實?

得辛妹有仙體加成

oh 咁睇落一般
係未呂布做隊長好啲

講錯
我意思係搭呂布

咪係 你班懦夫唔用神將同我打過

下星期你即刻有2隻神將喇無名巴

嘩 好神呀

唔課分分出佢出下十隻我都未神到啦

好奇一問, 大叔有咩6突專?

大叔趙完鬆，打左場就走左去

笑死
仲洗唔洗幫?

放低呀仔等佢自己訓都要屌

曹關布

我都係講下啫

一路抱住佢訓一路打協力
亦都唯有咁先打到協力
大家遲點都係咁

我過咗呢期啦

我兩件
呀仔係細個件
你一件？

大叔湊仔都不忘無雙, 真FANS

左手抱仔右手打機
犀利

看來你係70後

左手抱住同㩜實佢同用黎行左右
右手出技
遲點你就會明白

已經picture到

保証唔洗諗住打到1p
十點半後先可以打4p

女4歲仔7個月
仔開始識嗲人要抱

求教仔心得

女係3歲半先岩
教仔定女
好唔同

未知喎
仔呢如果

仔做呀爸要比更多愛心同耐性
同要做一個好榜樣比佢
因為仔愈大愈唔聽話
要好忍住唔打得佢

大叔唔打仔？
用咩方法control/ 罰佢？

我仔得7個月點打佢
要知道打佢佢都唔聽同更唔聽話
所以唯有勸或乙水

細細地時可以罰去naughty corner 企陣

無錯
但以架對我女無用
以架細佬好老跡
今日餵呀仔時我女唔聽話
於是我大聲話我女結果嘈到呀仔喊
緊住我女即刻話
你睇你幾大聲
搞到細佬喊啦

但呢家真係興獎勵， 連學校都係咁，罰同話只會做衰人...

我會罰同話
不過唔建議打
真係無用
其實罰都冇咩用
真係試過係唔work

睇黎時代唔同左
就算我呢批90後都係被人打大

如果老人家湊， 好弊

我反而覺得打係work
不過依加社會個風氣唔同
適量咁打 反而好過氹

以前細個比老豆打到大
大個會明點解佢會打 我都同意仔係要打

同你一樣係90後 俾人打大

軍團戰去到幾號幾點完

我都同意仔係要打
因為真係好撚曳
但唔係郁啲就打個種
係打就打到佢堅驚個隻

諗起都煩 成日睇見D細路好撚百厭都覺得煩
到自己湊果陣都唔知點算

被遺忘既原五
可唔可改勁少少呀

記得細個小學早會興揾d壞學生打手板示眾，其實被打者之後都無乜改善...所以我都覺得打唔係咁work

我老豆呢樣野好成功
細個真係唔敢唔聽佢話

旋巴你愛將

好似係13

旋巴你算係臥龍始袓黎

d 仔要食住佢...要佢知驚

冇人玩呢隻了
我六突專的

佢改高%我都開心

6突全金屬專+1

冰專堅煩膠

咁你放心 神化完一定高返
但可能都係神將內最低個堆咁解

學下near巴先
可能禮拜一就清哂

有幾多金

咁冇分別啦屌佢

正宗教識徒弟冇師傅

未開，儲耐d先

未有小朋友都以為打係work
點知原來係仲更差

冇跑，我企佢地遠處等佢地三個打到殘血，dd 就飛個二技過去
明知條友玩仙體 傻嘅先同你玩埋身

偷雞係比個些實力唔強既人既打法
同埋都好講技巧
因為你真係有可能要一擊必殺

fb班批鬥佬痴線家嘛!

其實偷雞同玩拉打遠攻不嬲都係戰術
係班友自己搵黎講

唔係話緊乜蛇呀

三師兄雙神built for pvp 啦，全攻裝加仙體，其實你地同佢打 一見免疫傷害5sec 就要即刻走，5秒後係大家覆焯嘅時機，佢全攻裝，好低防

相比起loilinh 全防減攻裝打1v1係屈機，但打4p其實冇乜著數，因為始終有人放降防技

有我陪你六突專

原來咁多人六突專

初時未出六突個陣我都係cc dd 亮
不過亮唔太好連技，操作性要有技術 唔係咁易玩得好
之後開放咗六突將 又單抽又中晉突卷慢慢4突咗cma就轉咗玩cma

4突專出左特登升架 都洗到4金屬

其實我分身都係玩豬腳
有6突專

但係連我分身都放棄咗佢...
太低倍率啦真係
太細力

係唔係佢當你同佢玩咋
要打到佢驚先work
不過人人方法唔同
冇話邊個岩

加上佢後繼人又咁撚勁 講真我都後悔左升佢

我兩師徒都六突專
姜維真心狗好多
但都係果句
私心想臥龍勁
明明咩三國遊戲都好
臥龍都係最頂級果幾隻角色來嫁嘛
臥龍衰在太慢同力水唔夠
佢加多d %傷啦
一定好勁

就算2技減防+3技開屬傷+再接4技
唔計佢咁用用幾耐時間
計埋佢拔山15%
打出黎都唔太高

如果拎黎打軍團修羅3星
我都唔肯定佢打唔打得晒3招

其實我覺得拔山專會好過冰專
一嚟主流將好多都有反暈反冰裝
二嚟拔山專可以cover 番技%低嘅缺點

佢2個單P都好少輸
個三師兄一開波我殺曬佢3隻啦
你見得冇點理你淨係沖向佢地打
當然講易殺一定最易係我
一早洗返雙拔山

打頭5隻兵長應該都ok 唔打散15-20秒應該搞掂
當然冇得同力隊比

你built for pve 咁梗係易殺，
不過其實最易殺係我 又唔係高攻又唔係高防

不過其實都係因為有姜維嘅出現
加上衣家有玄德 (有啲抽到木屬)
令到佢真係退出市場

講木技，退出市場退得最快一定係剩劉備 其次徐庶

初時pvp 血量未double, 周街都係劉備，2技插屎眼 秒完接4技又秒多隻

我都有練佢2隻
不過已經比神將食咗
招4技幾好用
2技突進又快

徐庶
啲人專練黎pve
到衣家間中都仲有出現1-2次
反而劉備同亮就真係0見面

我個隊唔係built for PVE黎
不過240都係靠同一隊咁解

呢家劉備留咗鬚啫

一直都唔鍾意原四個樣 成個小白臉咁
留番鬚咪幾型

偏好大叔劉備 青靚白淨版做乜鳩

大叔係型D既

如果係生仔我都會打

唔關幾十後事，我70後都比老母打大 果時返小學都試過比老師用木尺打手掌 點學似而家小小事就上報話體罰

上IOS12幫到你

我用NETGEAR R7000有APP可以SET佢部機連唔到WIFI, 但都要佢自己專心先得架.....

我90後比呀媽打大

但依家啲小朋友叻到幼兒讀書唔開心
已經識同呀爸呀媽講話要轉校
可能真係世代唔同 唔可以用同一套擺落黎呢一代

有冇咁橋呀
我都係用NETGEAR R7000

應該係講緊愈新愈唔可以用打黎教
即係00後子女/更新嘅10後子女
因為佢地都唔驚痛
亦都唔怕痛
同埋冇所謂尊敬父母/尊敬長輩嘅觀念
新世代接近父母如朋友
hi, bye 當打招呼

p.s. viu套「超級奶爸」講管教子女幾好睇

嘩屌 咁你去APP STORE裝定netgear genie呢個app都得喇

我有用開個apps睇有冇其他人偷用我wifi架
同埋有時有update都係經個apps上

如果打既目的係教好佢以佢又真係好到既
你都可以諗下打佢
但如果打佢唔能夠做到佢好以個目的甚至更差
咁打黎做乜?
所以打只係一種方法但導致唔到一個好既結果緊本就無用

愈大膽愈硬頸個堆
打佢只會愈難教

我都明呢個世代唔好打仔女, 咁我都真係未試過打我阿女既 唯有一見佢佢做錯就話..... 但有時都話唔聽 我阿女過兩日就十一歲喇.... 希望佢仲聽我講啦
BTW, 尊敬長輩呢PART我好守舊, 一見阿女唔同長輩打招呼我必鬧, 人地小朋友係點我唔理, 自己果個一定要有禮貌

我就暫唔駛做到咁盡, 每次睇YOUTUBE或電腦或玩都講定time limit...夠鐘就吹佢收檔....
阿哥呢家習慣咗咁都OK, 無乜衝突...有時放鬆畀佢玩或睇多陣當賣大包, 咁佢會感覺良好多D

呢個當然明啦.... 細個還好D.... 上左中學你試下打佢, 隨時還拖打番你呀

咁考完試當然唔會點阻止佢睇啦, 但有時唔好咁過火LOR

如果我生仔既話
我都幾肯定佢大個都唔敢打我
不過講真上到中學好多野已經fix得七七八八
打都無謂喇

Anyway, 做唔做嚴父真係要睇小朋友性格, 佢淋就可以, 硬碰硬真係好惡搞....

教仔教女都係細個時要教好架喇.... 比工人老人家睇既會麻煩D.... 自己落手落腳睇既都唔會差得去邊既

係呀....呢家我用一(或多)啖砂糖一啖屎去治住佢, 大D都唔知得唔得

比4大長老湊
郁啲就心軟 到你鬧/教個仔既時候
佢地又叉隻腳埋黎 自己呀媽都算 外母硬頸派黎
諗起都覺得煩

過來人話你知, 一啖砂糖N啖屎都仲WORK 就睇你啖砂糖既份量喇

老人家揪十個有九個都係變王子公主
接返手都好難改了

好大程度上係西方文化導入
父母如朋友
咁先可以溝通到

唔同你溝通其實你仲驚

我阿女1歲前我home office自己帶住, 到大過d我返工就叫左我老婆個阿婆幫手睇但效果就 後尾外母睇阿女就ok好多, 外母唔會縱女

呢樣野真係好忌, 我兩公婆鬧緊阿女時, 老一輩千萬唔好幫阿女口, 幫口我鬧多d

我見唔小呢d王子公主

當朋友還好, 當我地工人...當我地工人咁洗, 我會即刻爆佢seed

父母如朋友呢part我老婆負責 我係一個嚴父

咁都好
如果唔係係學校勁大壓力個陣
唔識搵父母分擔
咁就好危險

究竟係衣家學校壓力比以前大
定係衣家小朋友經不起壓力
每年都有學生跳樓
社會問題真係好嚴重

我仔同我老婆衝突仲多過我...老婆有時收服唔到阿仔時, 我會嚴父上身...
平時我會朋友多

我覺得我人格分裂咗

Same here 尤其佢玩完玩具就咁放系度好似等我地幫佢執咁, 我就試過掉左D玩具落垃圾桶 之後佢玩完玩具就知唔放好會無左, 咁就好好多喇

係啦, 呢家小學讀書好忙...課餘又要返乜返乜...

我都有
但嚇完佢都畀機會佢攞返件玩具....特赦一次....恩威並施

而家小學中學真係大壓力好多架.... 第一來自各位家長想望子成龍啦, 佢地會覺唔入間BAND 1既學校/大學=無用.... 第二來自學校, 學校成績唔好招唔到生, 到時殺校咪死, 所以官校津校九成都好谷 我識有D一線既小學, 小一已經教緊小二既野.....

我唔會比返佢, 但會等佢瞓左幫佢放番原位

所以仲點忍心打佢
衣家小朋友唔識返幾個語言
唔識返幾個樂器
都唔夠人鬥

教小朋友咩方法都可以試
不過我覺得佢都有我同老婆既DNA
有D野將心比己
同埋其實小朋友係會聽你講道理同等佢明
唔好話小朋友
自己大人都會曳
不過小朋友曳就要教
唔代表小朋友曳就可以比佢咁落去

阿女幼稚園朋友仔升左去一間小學, 每日起碼7-8樣功課, long week end既功課係十幾樣起.....
呢間小學我都有去聽講座, 果時個校長話要學生快樂學習 好在無中佢伏

而家阿女個schedule full過我....

我女以架K1
每日都有2-3樣功課
放假就7-8樣
超多

快樂學習只係招生口號....
我都見仔幼稚園朋友中招

嘩...名校嚟? K1 咋喎

講真, 幼稚園既功課咪就係父母既功課 尤其D手工作業, 九成九大人做既

我都唔知間K1係咁多功課
好在我女好鐘意做功課
返黎佢寧願做功課先都唔睇卡通片
手工佢自己都要自己做先
做唔到先叫我地幫佢做

咁都好d，不過K1唔應該有功課要做架喎

我有時都覺我有人格分裂

讀緊先知咁多功課
不過好在佢鐘意
我覺得讀書好講佢自己想唔想
因為上到去佢唔想讀話知你間野點
我以前好多朋友試過讀一間佢唔想既學校結果毀左佢一生

協力欠1

軍團副拎得箱

THANKS BRO

終於開到神將技卷

中大獎

謝謝咁多位齊齊打協的巴打
記得好似開彩咁耐好似只係得另一位巴打中過，呢個卷中獎率好低吓

開過3次啦 好難中咩

嘩....

真運帝

對我黎講都冇用 隻驚最興架啦
你有就俾多啲你 冇就繼續難出

半年前都唔會有人買既野
今日推出黎? 百思不得其解
定係覺得好多人會玩敏隊?

可唔可以賣返幾張吳卷同突石畀佢換返港幣

估佢隊長技應該加攻加暴後加防多
咁都係無乜用....送30%仙體就可以玩吓

其實...我同分身都各中過3-4次
我想中4*專多啲

$788仲要得指定原5X1 同專X1
起麻都要X2/X3先引到人買啦

上一轉指定原五卷8000元寶都冇買
指定專武呢啲垃圾黎 仲要5星
咁樣拎出黎賣788

當你突滿技就係會係咁來.... 我突滿埋神玄之後都有再開到神技卷

又讀心， 我留咗神技卷畀另外兩隻畀覺醒用已無升撞屬辛妹...

根本上吳國就唔吸引人課..... 加上吳國除左香香, 周瑜外都無乜邊個值得突 (孫策未知佢點改... 唔評論住.... )

孫策有機會升LV做敏隊張飛

蜀國要突既都早突滿啦 係差專啫，專佢得一把五星指定絕對唔吸引喎

一定唔包啦, 包既話大把課長屌柒佢 (包括我 )

小喬好勁嫁

NETGEAR R7000 揮手區
me too

有冇大佬幫小弟打呂布

仲洗唔洗

濕巴同kirk巴瞬間幫手搞掂了 thanks

抵錫

多謝乜sir

有冇巴打carry

諗諗下，其實有個裸裝武鬥場都唔錯。

1lv人1lv技肉博

其實都係 , 而家武鬥場 重課佬真係未打先贏 8成

唔贏重課黎做咩 個裸裝場留番你地啲技術流自己J啦

課完都唔win 不如棄

有冇人而家打協

旋巴日日抽原5

你隻關先最多人用

竟然
我一日好似得4,5個虎符咋 日頭2,3個夜晚2,3個咁

有一排成日撞到你 我有打你落黎架

趕時間嘛 有時load十幾次先齊四礦

我都日日用賽巴隻關同near巴隻辛英

團長都打冇人性㗎你
我放低部機隔一陣再reload 多數有，
同埋佔完之後見到有金礦 可以撳home 制彈出去，過多陣得閒再入番game 比人打咗落嚟嘅話可以即刻打番

奇境

但係是高風險

高風險高回報

4P今個星期我先打左一場 因為係PVE裝, 個個D防薄如紙 打完都係得七殺... 再諗諗而家打軍團戰半個月都3把5星專啦, 仲貪佢果500碎片為乜 再再諗諗等CD時用辛妹跑下又比人上FB話係跑狗 我都係唔撚再玩4P... 等班友仔自HIGH算

一出聲比人binc

已經唔想理果班友

其實佢出發點係好既，想多啲無神將玩家都玩到
但係用錯方法
佢應該屌營運而唔係屌玩家
呢個失衡狀態係營運搞出黎

【 6 / 11 ( 一 ) 維護公告 】
各位主公好，我是雙兒 (๑¯∀¯๑)

有那個耶.....指定初始 5 星招募令！！

以下是關於 6 / 11 ( 一 ) 更新的維護公告：

[ 維護通知 ]

■ 維護時間 : 6 / 11 ( 一 ) 08 : 00 ~ 14 : 00 ( 6 小時 )

■ 連線與否 : 維護期間無法連線遊戲

■ 維護補償 : 指定初始 5 星招募令 [ 金 ] X 1
*維護後至 6 / 13 ( 三 ) 14 : 00 為止連線遊戲可在信箱內領取

[ 預計作業內容 ]

- 新增武將覺醒系統
: 使用突破武將可進行覺醒，將可獲得更高的能力值、技能等級與新主將技能

- 開放征戰天下新地區並優化排名獎勵

- 新增星魂轉換系統

- 新增經驗丹合成系統

- 優化軍團討伐參與系統
: 基本參與次數增加為 5 次
: 無法再使用元寶購買追加次數

- 進行其他錯誤修正與優化作業

以上作業內容根據實際情況可能有所變動，詳細更新內容請參考維護後發布的更新日誌，謝謝。

- 優化軍團討伐參與系統
: 基本參與次數增加為 5 次
: 無法再使用元寶購買追加次數

事實係金龍玩黎玩去都係個一班玩家
我呢幾日只係玩左十場左右4P已經入到100內
可想而知有幾少人打
冇架喇 營運平衡搞唔惦
神化又拖咁撚耐都未出到 出得黎都走左一半人或以上

【 6 / 11 ~ 6 / 26 覺醒武將領取獎勵活動 】
各位主公好，我是雙兒 (๑¯∀¯๑)

本次更新後新增了武將覺醒系統！
我們也同步準備了禮物要送給進行武將覺醒的主公

除了有 4 星時裝箱甚至還有玄光寒鐵~
快確認以下可以獲得禮物的方法吧！

[ 覺醒武將領取獎勵活動 ]

■活動期間 :
- 6 / 11 ( 一 ) 更新後 ~ 6 / 26 ( 二 ) 22 : 59

■活動內容 :
- 根據活動期間內獲得的覺醒武將的數量發送獎勵

■獎勵發送 :
- 預計 6 / 29 ( 五 ) 發送 ( 發送後將另行告知 )

■獎勵 :

- 根據已達成之最高階段的條件發送禮物 ( 獎勵不累積發送 )

例 ) 獲得 3 名覺醒武將時，發送 3,000 元寶、6 星玉石袋 ( 功 / 防 ) 1 個

例 ) 獲得 4 名覺醒武將時，發送 3,000 元寶、6 星玉石袋 ( 功 / 防 ) 1 個 ( 與獲得 3 名的獎勵相同 )

[ 注意事項 ]

- 以 6 / 26 ( 二 ) 22 : 59 為止當下主公達成的條件發送禮物，請務必確認活動時間

- 將發送達成之最高階段條件的獎勵，獎勵不累積發送，請注意！

除了有 4 星時裝箱甚至還有玄光寒鐵~
努力刷 吧

咁複雜既好似

Honghhh都仲耐唔時見到下
xlord真係好耐冇見過

呢個係pop up喎
張飛同曹操隊長繼續做主流
香香

玄德上到50%血

30%防
我可以玩木劉+水曹+火玄

少年劉備長駐50%防冇難度

前日都好似係

劉備做隊長會變超煩膠

好趕時間

我有d 金底周 徐 一早放晒係到6星50lv, 係咪可以食晒佢而家

新隊長技係咪額外？
即係水曹+25%攻同30%生命咁？

9成9係啦

應該係

玩撚晒啦
其他新隊長技基本上唔係幾好用

最屈機係劉備
關銀屏有15%CD都有用既
張飛加暴傷都好暴力

睇錯
張飛個個唔係暴傷黎
係屬傷至真

好似同周瑜一樣
周瑜計埋緣份好似成60%
無視屬性二技轟落去

以依家計法
點都要夠高攻先計到高傷

不過話時話
係咪多出來既原五已經冇用

我隻木關想轉水關, 但覺醒完出火/木就慘
Random 屬真係 on99

實戰都係靠攻既
咩暴擊/ 增傷/ 屬傷都係排formula後面
所以點計都應該加攻行先

但水關都係金喎
同埋佢話加2隻80LV將係咪任何一隻都得

唔講咁多 唔用神將出黎隻揪吧啦

而家唔知木關轉水關, 能力值會唔會降低
調轉諗, 水關轉木關, 能力值會唔會提升

好 曹呂姜同你打

我指醒覺後
佢係咪醒覺後會變金

yes, 同神將玩法一樣...

嘩
到時孫策變木
香香係火
元姬係水
變左敏隊偷雞王
或水曹水陳火周
變左技隊跑狗王

咁樣都幾正
我冇水曹, 得火曹, 拎去覺醒都幾抵玩
不過唔知d crystal 會唔會好難拎

升技囉

咁輸都得心服口服啲

睇情況可能要食埋啲木司馬水豬腳啦

仲有之前儲落個啲原4金 徐單眼個啲都可以拿拿聲突多幾隻出黎用

我而家都係咁做.... 如果唔係邊有咁多突滿肥呀

原4金單眼遲吓出個好正的隊長技就
大家睇住活動獎勵, 食夠就等吓先

d 原4金唔好食住啦
而家掛10-7 普會出大量4星水袁紹
拎黎做肥仲好

其實醒覺得十隻以架

上次升神將食左隻突滿劉備...

same here..... 我而家已經掛緊10-7普來升人儲肥...

算啦
劉備原四好易拎

有時都可轉刷困10-7, 佢會掉4 星趙雲肥....咁再升肥一對對4星咁升會易搞D

如果真係求其一隻六突都升得 根本唔駛留啲原四金肥啦 留番一隻六突都夠

順便清倉呀

之前我都有一推抽到....近排無中過了

yes, 留番一隻六突夠

我有9張原四指定卷可以突番滿佢, 但突完食埋又突過.... 感覺唔多好

打3-5已可有醒覺陳宮

我指食埋黎做肥 呢兩隻我都六突左

已經打左四十場10-7普.... 零隻3/4星肥
之前一車車咁來, 而家一隻都無....................

又來陳宮呀...

我已六突木陳宮了
到時食或熔隻火陳宮...

木劉隊長 水曹 火陳宮堅韌專
救命呀

見到呢隊絕對唔想打....

個個都可以做防狗了

如用劉備做隊長PVP, 踢走老曹用返神劉加狗陳係咪正路D?

閣下自理喇
個人極度憎陳宮

哈哈........

睇返個武將欄
食左隻星彩同馬超好唔好呢
好似冇咩用

無專武就食咗先, no harm

星新咁靚女唔捨得食
算啦睇佢下到時d覺醒條件係點先

彩

我屌佢垃圾軍副連彈左兩次

仲要升埋80都幾煩

打左兩個鐘10-7普, 無3-4星肥出現過...
營運應該又調過個基率...
而家轉掛10-7困睇下會唔會好D.....

我刷咗47場困10-7, 出到4隻4星趙雲....

蔡文姬遲下神化勁到飛起
本身已經最高防

新增武將覺醒系統

- 當主公等級達 70 級後可點擊 [ 武將 ] 內下方的覺醒按鈕

- 覺醒武將只存在 1 種 ( 金品質 )，根據材料武將的不同會有不同的覺醒配方

- 覺醒後的武將保留覺醒前同名武將之專武與時裝效果

- 覺醒後武將等級重置為Lv.1，等級上限提升為 90

- 覺醒後獲得新主將技能 1 個

- 覺醒後技能等級會保留，技能等級上限提升至 40 級 ( 劉玄德與辛憲英亦同 )

- 覺醒後原武將身上穿戴之裝備飾品、專武、時裝、星魂皆會回到背包中

- 覺醒後保留原主將開啟的星魂欄位

- 覺醒後飾品欄位重置為關閉狀態

- 但如是透過隨機配方覺醒後飾品欄位與星魂欄位皆重置為關閉狀態

- 但如是透過隨機配方覺醒後技能等級重置為 1

- 銀 / 銅品質武將覺醒時需要消耗覺醒特殊材料 ( 符石 )

- 覺醒需消耗元寶，並可透過使用額外元寶保留 80 級武將等級

下ON9架
覺醒完又要屈番人幾十萬開過D飾品位?

關銀屏夾神劉都得, -15%CD

雙劉最有用....
BTW, 以後打軍團戰無得買次數.... 要3000分可能有難道

唉...... 又要升劉備.... 仲要多兩隻肥升突....
手上要升有水曹/張飛/關羽..... 仲要加多隻真係無咁多六突肥呀.....

有啲後悔食左把1突既劉備專

我仲有佢把一突專仲系度.... 但通常都係要佢個隊長技啫, 打都係玄德打晒架啦

神劉同普通劉可以同場!?

應該得

唔係好明，如果我而家係80lv 木關
神化時想將佢變水屬神將應該點做？
另外個仆街征戰想點 好似係咪一個月變2次要仲無得跳關？

無問題, 可以同場.... 你而家都可以試下

原來Random 既意思係出random 武將?
咁即係火曹冇可能轉到水曹?

只可揀隨機mode....唔包係水

隨機真係搏唔過咁..
我寧願穩穩陣陣原屬上去算

嘩, 係喎

呢家裏面有5隻原五覺醒, 我攞隻原3六突陳宮好似都有SO

跟個表係咪三色曹點轉最尾都係變金曹?
只係所需材料唔同咁解?

即係冇得玩水關水張?

如果用水關升上去，d 能力會唔會廢過金卡升上去？
如果唔會既隻木關咪變垃圾

木關佢送過幾隻....呢家回收返

最慘係隻木關開晒野，為左水關要升堆銀卡
最後變左木關80lv 水關90lv

似係無論你水火木關升上去覺醒都好，升完能力都係一樣 好似神將咁，咩屬能力都一樣，只係你要因自己組隊而揀屬升
唔知有冇理解錯

應該好似神將咁, 原屬攻高, 銀屬防高, 銅屬生命高

原來係咁

鳩估ONLY 下星期一就知喇
而家儲緊肥升水曹先

好多疑問
可能要靠雅巴分身覺醒隻火曹試一試

成千張3~6星卷終於有用

個表 三色曹結果一樣即係點
點都出金(水)?

而家係咪要升一堆垃圾80lv 肥出黎？

呢樣應該冇走雞

唔係
金(水) 變 金（水）
銀（火）變 金(火)
銅(木) 變 金（木)

快D開定啦, 成千張有排開

金巴正解
個人覺得佢個random唔好亂試....

我睇多次表, 覺得RANDOM mode 可能只要5隻六突肥出一隻都唔奇...係唔駛攞多隻"可以覺醒的將"去玩

有講, 用元寶買

係喎 但出乜野係一個未知數
試問無咁多肥去玩

佢係話可以在商店買, 冇話係元寶
可能係殘卷/金葉子都得

應該係788禮包， 包5粒火， 5 粒木， 5粒水 另加3000元寶， 升到一隻

唔會咁狼死掛
玩銀銅底既多數都係微課玩家
用虎符換/用元寶買機會大D

平民唔課咪用突將卡加100萬銀幣換1粒石

即係又要掛機呀

有冇人打呂布?

每次更新都係掠水既好機會

即係冇得自選顏色

唔撚想掛機呀痴線既都

其實都係得隻關羽有轉色既價值者??
其他好似金底都已經夠做
有冇D咩組合要轉色先勁?

唔理啦 我已經放棄左pvp
而家係紅區 五場直落收工

中左水玄 你地會練番隻木曹?
或者中左火辛會練隻水布?
好似好肉痛

冇活動都唔會再上去

落嚟祥雲啦
呢度唔係新手嚟

其實唔一定要咁執著三色既
當然打pvp就另計

我水辛 木玄
好似無咩野要升
都係升隻關羽完成3色呂關張

點解火曹, 你無水曹咩?
定你中左水玄要棄水曹

呂布可能等下個月
升下張飛關二
當解活動拎獎品